https://web.archive.org/web/20040117125442/http://www.hojo-tsukasa.com/cgi-bin/bbs/bbs.cgi?function=log&logno=474

### [9480] TAKESHI	2003.01.28 TUE 20:25:02　
	
こんばんは。天気予報によると明日は大雪だそうです。大変そう（汗）

＞[9444]いちの様
多分僕がかけても、「なんだこのガキは？」ってかんじですよ（笑）いちのさんがかけたらすごく似合うと思いますよ！！「マトリックス」のキアヌ・リーブスみたいにすごく決まってると思います。

バックストリートボーイズの曲はあんまり聞いたことないですね。洋楽でいいなーって思うのは、ブリトニース・ピアーズとかウィル・スミス、エアロスミスですかね。

＞[9457]里奈様
綺麗な女性の笑顔はいいですね！！なんか元気付けられますしね。

なんと！？ＣＨ３が再放送される！？！石川はなんにもやってません（涙）うらやましいです。

＞[9472]たま様
元気になりましたか！！！いやー、風邪は恐ろしいですね。特に鼻水が止まらないのはとてもつらいです。とにもかくにも、復活おめでとうございます。

### [9479] いちの	2003.01.28 TUE 20:07:25　
	
どうも、こんばんは。
今日は１日家でＣＤ鑑賞してました。今更だけどバック●トリートボーイズは良いね。

＞[9471] マイコ様
お！マイコ様元気になられましたか？
私も風邪をひいていたんですが、今年の風邪はヒドイもんでしたね（汗）。長引くのが１番辛いです。
このまま回復できるように、体を休めてくださいね。


＞[9472] たま様
見事に食いついてきましたね（笑）。
回復祝いの「放置」はいかがでしたか？
あの黒丸●は伏字です。だから「たま」じゃないかもしれませんよ。「たち」とか「ただ」とか（笑）。←なんの事だか分からなくなりますが・・・。
今年の風邪は性質が悪いですから再び悪化しないように気を付けてくださいね☆

＞[9474] 里奈様
お！あのとんちが分かったようですね（笑）。
私は男なんでまんまり歳とか気にしないですからいいですけど、女性からしてみれば必死なんでしょうね（汗）。化粧品とかも沢山ありますし。男に生まれてよかったって思いますよ。
タバコも吸いませんし、むしろどんどんタバコ税上げろって感じですかね（笑）。
北条先生もタバコ税に悩まされているのでしょうか？

＞[9475] 千葉のOBA3様
「メトロポリタンなんとか」は雨の日にも関わらず、結構な人が来ていましたよ。おば様率が高かったですが（汗）。
千葉のマーマも芸術に感心が御ありで？私は人様の絵を観るよりも、自分で描く方が好きですね。参考程度には観ますけど。
私みたいな凡人には芸術は理解しがたい対象ですね・・・。


### [9478] 野上唯香	2003.01.28 TUE 19:01:22　
	
皆さん、最近寒く風邪も流行っていますが久々にミニコントを思いついたのでこれを読んで寒さ＆風邪を吹っ飛ばして下さい！！

ＣＨキャラ教師編～スケベ教師３人組、秘密の商売～
（昼休み。遼、ミック、ねずみの三人が財布の中身を見ながら溜息をついている。）
遼：は～あ。今日も昼飯は売店で一番安いカレーパンと牛乳か。
ねずみ：たまには学食で食べたいな～。毎日これじゃ飽きるぜ。
遼：この前の調理実習盗み食い騒動の件で香に小遣い減らされたんだから！
ミック：おい、お前ら。良い物があるぞちょっと来い！
遼、ねずみ：何なんだよ？
ミック：（胸ポケットから写真を出す）良いぞこれは。金になるぞ！
遼：おおっ！これは体育館シャワー室でシャワーを浴びている冴子の写真じゃないか！！
ねずみ：こっちは妹・麗香の生脚ミニスカート写真じゃないか！
一体どうしたんだこれは！？
ミック：最新型の高画質デジカメを利用して放課後に撮影したんだ。俺達は調理実習盗み食い事件で減給されてる。だからこの様な写真を沢山撮って男子生徒に１枚￥２００で売りつけて儲けようじゃないか！！
遼、ねずみ：グッドアイデア！！さすが新聞部顧問だな。
ミック：他にも来生泪、瞳先生の着替えの写真やセクシーな女生徒麻生かすみの体操着姿や美樹先生の放課後プライベートタイムでプールで泳いでる水着姿のセクシーショット。勿論保健室の槇村香の白衣姿の写真もあるぞ。
遼：これは１枚￥５００で女生徒に売ろう！きっとこれが一番の人気商品だぞ！！
ミック：じゃあ昼休み中に焼き増ししておくから、放課後迄に見本の準備をして販売会場は人気のない理科室だ。
遼、ねずみ：ＯＫ！！
ーそして放課後ー
（遼とねずみは興味のありそうな生徒にあらかじめ宣伝をしておいたので結構集まった）
ミック：さあーみんな！ここにある写真はなかなか手に入らない貴重な物ばかりだよ！！どんどん見て買ってくれ！！
ねずみ：一番の目玉商品は野上冴子先生のシャワー室でのヌード写真！！
生徒達：オー！！それ買った！！
遼：はいよ！！１枚￥２００。
ねずみ：おい、冴子の写真だけで一万円以上の売上だぞ凄いぜこりゃ。
ミック：こっちの美樹先生達の写真もかなり売れてるぞ！！今夜は一杯やるか！？
遼：続いては女生徒の皆さん注目！！これは保健室のカオリ先生の白衣姿のクールなショットです！！こちらは１枚￥５００！！
女生徒達：キャー！！格好いい！！それ買った！！
遼：おい冴子より人気だぜ！香のは３万円の売上だ！！
ミック：やっぱり、彼女は女にもてるために生まれてきたんだな。
遼：うん２。香の写真のおかげで久々に飲みに行けるな！！
香：（背後から）ホ～ント。大繁盛ね。
遼：うわ～っ！！何で俺達の居場所知ってるんだ！？
香：理科室が異常に煩いから何やってるのかなって思って覗いたら・・・。女性教師の写真を売って小遣い稼ぎとは・・・。情けないぞこの腑抜け野郎！！お仕置きじゃぁ！！覚悟しろ！
遼：待ってくれー！お前の写真が一番人気なんだぞ。
香：（超特大型こんぺいとうを持って）問答無用！！天誅～！！
（ドカーン、ドゴーン、バゴーン、バキーン）
ー褌姿にされ、両手首にロープをかけられて屋上から吊される三人ー
遼：香様～もう絶対しません！！許して～。
香：今夜一晩ここで反省しなさい！！あのお金は全て返金しました。
野上校長：まったく、校内でオークション紛いのことをやるとは・・・。我が学園始まって以来の不祥事です！
課長（＝教頭）：バッカモ～ン！！お前ら何度問題起こせば気が済むんだ！？おかげでわしの出世が、昇給が、年金が・・・。あ、痛い２胃が・・・。
・・・翌日からスケベ教師三人組は罰として昼休みに学食の皿洗いをやらされた（笑）
　　　　　　＊おしまい＊

### [9477] 野上唯香	2003.01.28 TUE 18:16:57　
	
里奈様
雷神のおかげで英語かなり上達したんじゃないですか！？コメントも掲載されたからかなり気合い入ってますね(^o^)里奈様が忙しいのは分かりますが、イラストにリクエストがあります！『もしもＣＨキャラが教師だったら・・・』シリーズのイラストを描くという話題が以前出ていましたよね？そのシリーズのイラストへのリクエストです。香瑩の制服姿とかを描いて欲しいです。また私のコントに掲載したそれぞれの「回想シーン」とかも描いて欲しいなぁと思います。高３の芸選で書道→美術にし、里奈様は絵が凄く上手だから私も授業であんな絵が描けたらいいなぁと思う今日この頃です(~o~)ＣＨ３の再放送がスタートするそうで良かったですね。あれは全１３話だから３倍で７時間録画出来るビデオテープが１本あれば良いですよね。また、前回のビデオを見てて思いついた警備員ネタに続き、今回も去年の今頃日テレで放送されたＴＯＫＩＯ松岡昌宏主演ドラマ・『ナースマン』を見て新米男性看護士が女性ばかりのナースステーションで働く。という話でした。そこで冴羽遼が看護士になって産婦人科で働いたら・・・！？

マイコ様
初めまして。風邪は大丈夫ですか？私の担任もインフルエンザで暫く学校に来れません。マイコさんはドラマとか見てますか？

### [9476] 謝麟	2003.01.28 TUE 15:08:03　
	
to Dear 里奈
I like all of the comics which Mr.hojo draws,too.
and cause I like the cat's eye!you can see Mr.hojo's
style mature.from the first to the end,It's a beautiful story
and I like the end very much,sometimes,I fantasy how about
I meet 3 thieves?（＾ヮ＾;）
and I like the SUN GIRL.It's also a beautiful story.
day after tomorrow,I'll back to my hometown,to spend
my chinese new year!

### [9475] 千葉のOBA3	2003.01.28 TUE 09:24:34　
	
おはようございます。わーーーい！今日はとっても暖かい！お仕事日より？

９４７２　たまさま　　おかえりーーー！！あやうく定食にされる所だったけど、無事だったか・・・。そうさ、りょうちゃんは何をしててもカッコイイさーーー！最近また背筋ビシッがもどってきたし・・・。９４６９のいちやんは、たまさまのご帰還で感動のあまり、言葉がでなかったんだと思うよ。

９４７４　里奈さま　　私、以前はりょうちゃんに似合うタバコってロングピ＠スだとずっと思ってました。（なんで？といわれると困るがなんとなく・・・。）しかしそれでは、おじんくさいよなー。「Ｃ＠ＭＥＬ」は里奈さまの言うように北条先生が吸っていらっしゃるんでしょうかね？どうなんだろ？？？

９４６８　ＯＲＥＯさま　　勉強忙しそうですねーーー！がんばって！うちの子達は完全復活！でも、ホントにインフルエンザは大流行みたい・・・。

９４６９　いちのさま　　たまさま復活で期待してるぜ「いちたま」！！「メトロポリタンなんとか・・・」って私も行きたいヤツね。誘ってくだされば良かったですのに・・・・。でもおごらないよん。

９４７０　葵さま　　３５７マグナムのカレンダー？いいなー。見てみたいよん。風邪のほう、くれぐれも注意してくださいね。ホントに今年の流行はすごい勢いなので・・・。私は看病疲れで週末へたばってましたけど、うつらないで済みました。（で、食べ過ぎで太った。）

９４７１　マイコさま　　よかったー！マイコさまも復活ですね。なに、今度は香ちゃん描いてるの？できたらまた見せてね。

さー！今日も一日がんばります！

### [9474] 里奈	2003.01.28 TUE 01:16:28　
	
☆９４７２　たま様
うおぉぉぉおーーっ！
たま様 御生還なり！お帰りなさいませ姉さん！
ありゃりゃ…？
アザラシ定食になって食われたかと思ってたけど
めっちゃんこ元気じゃん！突っ込みビシバシじゃん！（笑）
ってゆうか、こんな感じで定食にされてたようです…
　　葵様　　　『アジフライ定食』
　　　　　　　　　↓
無言のパンダ様『アザラシフライ定食』
　　　　　　　　　↓
　里奈ぴょん　『アザラシ定食』　完
　　　　　　　　　　　　　　　　　∑( ∠'ω') ﾀﾍﾞﾃ♪
里奈 本気で読み間違えてたんだけど…へ…へへへ。
でも一応たま様御静養の間、ちゃんと繋ぎできてたってことで…

☆９４７１　マイコ様
おうよ！里奈は年がら年中 元気満開！！
皆が風邪で苦しんでたって里奈は一人で爆走するのみっ！
（うひょぉぉ～　誰か止めてぇぇ～）
たまに寝込むと 余計何かしたくなっちゃって、ここぞとばかりにイラスト描いたりする。（当然治らない…）今のマイコちゃんと一緒だね♪
里奈は病原菌も近寄らない元気印の単細胞だけど、
マイコちゃんは純心で悪い菌に突け込まれそうだから気をつけるのだよ！？

☆９４７０　葵様
にゃはは…（￣ヮ￣;）
『アジフライ定食』を『アザラシ定食』にしたのは里奈みたい…
フツーに間違えてたぁ～♪（ウケ狙いじゃなかったのよ）
でも本人帰って来たから笑ってすませちゃえ！

☆９４６９　いちの様
うんうん…アートは奥が深いよねぇー！（解かったフリ…）
里奈もこの前 知り合いに『俺の自信作！』って見せられたんだけど、
これが えぐいイレズミみたいでオカルトっぽくて理解不能でイマイチ…。
見た瞬間気持ち悪くなってしまっただけで終わりました…
所詮 里奈はお色気ムンムンの美女専門だわ。

こんにゃろぉぉー！里奈を未成年だと思った正直なお方の目が腐ってるって！？浄化してやるってぇぇぇー！？
里奈はホクロ除去で行った美容整形の院長にも『１０代の肌！』って言わせた美貌の持ち主なのよ！？里奈は綺麗！美しい！完璧！傑作！
（でへへぇ～ やぁねぇ～奥さんったら　もおぉ～♪）

ん…？頭の中で馬と鹿を飼ってる…？トンチ？
里奈 馬鹿だから わかんなぁ～い（笑）

おいおい、たま様に対する反応それだけ！？
まるでＵＦＯでも発見したかのようなリアクションじゃん！

☆９４６８　ＯＲＥＯ様
なんですとぉーっ！？　（ﾟ□ﾟ;）
そっちじゃタバコ７㌦もするのかい！？たっけぇぇー！！
それって日本円にすると余裕で８００円以上じゃん！
日本はだいたい２８０とか３００円ぐらいになるみたいよ。
しかし…そっちでタバコ一箱我慢したら、福留食堂で８～９食分食べれるよ！
（でも３日以内だけどね…）

☆９４６６　ぽぽ様
そうそう♪ＣＨ３の再放送が始まるよぉ～ん！
昨日のＣＨ２の最終回えがったなぁ～。
見つめ合う二人…香の肩に手を置き優しく見つめる遼に キスを期待して目を閉じる香ちゃん…。ひゃぁードキドキ☆
でも…今まで順調に逃すことなく録画してきたのに、最後の最後で録画失敗しちゃったんだよねぇー（ＴヮＴ;）
早くＤＶＤ出て欲しいよぉー！

☆９４６３　千葉のＯＢＡ３様
里奈が風邪引かないのはアルコール消毒のせい？
うん。確かにそうかも（苦笑）飲んで歌って（ついでに暴れて）体ポカポカだし！

皆、『里奈が未成年に見えるわけが無い！』…と言いたげね…。
でも、里奈 １８歳ぐらいの時、２８とか言われてたなぁー…。
これは１００ｔハンマーくらうぐらいにキツかった！

遼が吸ってる煙草…『ＣＡＭ●Ｌ』？そうなの？？
遼のタバコって、北条先生が吸ってるのと同じなのかな？

### [9473] 里奈	2003.01.27 MON 23:52:22　
	
☆９４６５　Ｄｅａｒ 謝麟
海原 will teach cooking to 遼. Maybe….
Because, it is since it is 海原 to have raised 遼.

I seldom do cooking. Although I do not dislike cooking, there are not those who eat even if it cooks.
I have lost Liao!? And it is defeated by you!?
　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　（＾ヮ＾;）
Do you also like the CAT'S EYE of the work of Mr. Hojo?
As for me, the last round of a CAT'S EYE was also impressed.
I like all of the comics which Mr. Hojo draws!

I buy the comics of CITY HUNTER translated into English every month.
I am studying English using it!
It is pleasant rather than it learns in school!

### [9472] たま	2003.01.27 MON 23:09:16　
	
遅くなったけど、今週の感想

リョウちゃんがコートを脱いで薄着になった時の格好・体のラインが素敵だなぁ～。カッコイイなぁ～。惚れ惚れしちゃうなぁ～。
今週号は全ページにリョウちゃんが出てるから、たまサン感動。興奮のあまり風邪もどこかへ飛んでいきました。
あらら。美女が登場！って事はリョウちゃんの行動は？
・・・だよねぇ～。やっぱり美女の所へ行くよねぇ～。
でも阿香、行動早すぎ。即ハンマーだもんね。（笑）
もうちょっとリョウちゃんを楽しませてあげても良かったカナぁ～。

久々レスぅ～

ふっと考えた。どっからアザラシ定食が出てきたんだろう？？？
ってか、アザラシは病気で床についてたんだよ。
ココのメンバーは病人までもネタにするのかぁぁあああぁっ！
おそろしかぁ～。そりゃおそろしかバイ。
こりゃ、おちおち寝てられんバイ。
って訳で、アザラシ大復活です。
またチミ達のボケをじゃんじゃん拾っていくから覚悟しろぉーーっ！

＞いちの様　【9444】
聞き捨てならないコメント！⇒「問題児アザラシた●様」
問題児じゃないし（大人だ！）、この黒丸は何だよっ！表現すらしてくれないのかよぉ～。
【9469】おいおい。たまへの久々のレス、それだけかよっ。
しようよ！キャッチボール！言葉のキャッチボールをよぉ～。

＞葵さま　【9448】
あ。本当だ。アジフライ定食だっ！
ってことは誰だ？アザラシ定食なんざぁ書いたのはっ？！？
何？何？コルトパイソン３５７マグナムのカレンダー？
いやぁ～ん。見たぁ～い♪興味津々ん～♪

＞里奈様　【9457】
届いた？手紙。年賀状のつもりがこんなに遅くなってゴメンね。
ってか、アザラシ定食じゃないじゃん。アジフライじゃん！
今日は病み上がりだから、この辺で。
明日からビシバシ鍛えていくからねぇーーーっ。

＞無言のパンダ様　【9460】
ＢＢＳに戻って早々、目に付いたのが「もっこりん」
北条先生知ってるかな。リョウちゃんにプレゼントしたいな。もっこりん。
相変わらずネタが尽きないねぇ。パンダは。
ネタといえば、カキコ読んで気づいたけど、アジフライをアザラシ定食に仕立て上げた張本人はパンダじゃないかぁーーーっ！こらっ！

＞千葉のOBA3様　【9463】
マーマの呼び声がたまに届き無事ＢＢＳまで来ることが出来たよ。
って、隠れてたわけでも、逃げてたわけでもないんだぞっ。

＞OREO様　【9468】
日々の励ましメールのお陰で元気になれたよ。
トンカツ定食が食べたいの？しいたけ定食じゃなくって？（笑）


＞マイコ様　【9471】
マイコちゃんも風邪？
今年の風邪はめっちゃ苦しいよ。薬効かないし、身体がだるぅ～っくなるし、寝付けないほどセキがでるし、熱、鼻水、ノド・・・すべて来るよ。
ところで、たまサンが留守の間に、どうやら、マイコちゃんが作品を描いたらしい？？という情報が・・・。
いやぁ～ん。まだ間に合う？もう締め切った？たまも見たぁ～い。
ぜひ、ぜひ、メールして下さぁ～い。よろしくです。

以上。はぁ～疲れた。
カキコって結構エネルギー消費するんだなぁ。
多分レスしきれてないと思うけど、今日はこれにてご勘弁を。また後日レスしますので。

### [9471] マイコ	2003.01.27 MON 21:45:34　
	
こんばんは。お久しぶりです！もう一週間たったというのに、相変わらず風邪が治りません･･･。インフルエンザじゃないんだけど、何で治るのにこんなに時間がかかるんだっ！？と思うマイコでした。

ただいま風邪をひきながらもちょこちょことまた絵を描いています。今回は「香ちゃん」を描いています♪

レスです★

千葉のＯＢＡ３様
心配してくれてありがとうございますっ！！うれしいです～。マイコはこの通りピンピンしてますが、やっぱり頭がボーっとしています･･･。
あっ、そうだ！絵、届いたんですよね。気に入ってもらえるとうれしいです！

里奈様
心配してくれてありがとうございます～★ほんと里奈ちんの会話見てると笑ってばっかりいます～！！なんで里奈ちんはそんなに元気いっぱいなのぉ～っ！？うらやましい･･･。
そんな元気いっぱいな里奈ちん！風邪に気をつけてねっ！

無言のパンダ様
心配してくれてありがとうございます～！！
「もっこりん」というチョコですかっ？！どういうチョコなんだろう･･･。今度お店で見てみよ。そういえばもうすぐバレンタインですね。私は手作り派ですっ！(関係ないけど･･･。）

それでは皆さん風邪には気をつけてください。

### [9470] 葵	2003.01.27 MON 21:36:51　
	
　なんか知らないうちに「アジフライ定食」が「アザラシ定食」になっちゃってますね。(大体それは食えるのか？！）私はちゃんと「アジフライ」って書いたのに…なぜっ？！(>_<;

　風邪が一進一退って感じですが、順調に回復に向かってるようです。周囲に風邪ひきはいないけど、ニュースなんか見ても怖いですよね。みなさまお気をつけて。…っていってるのに、明日の休日、例のホビーショップに再度行って来ます。ガンショップのカレンダー、しっかりチェックしてきますよん♪もし売り物ならば、しっかり買ってくるつもりです♪（←根性？いえいえ、ＦＡＮですもの♪）

＞将人さま［９４５３］
　カレンダーは一枚で一年間使用できるタイプのものです。なので１２ヶ月、３５７マグナムを見ていられるのだよ♪

＞千葉のマダムさま［９４５５］
　お子さまの風邪、治りましたか！よかったよかった♪お子さま達にかまってばかりで、マダムご自身の体調は大丈夫ですか？

＞無言のパンダさま［９４６０］
　クーパーといい精力剤といい、無言のパンダさまはナイスな物（？）を発見する名人ですよね～というか、無言のパンダさまがアヤシイ物を引き付けてるのか？！(^^;

＞たまさま［９４６４］
　おおっ！フライになってなかったんですね？！(^^;ご復活を祝して、大盛りキャベツにソースたっぷりかけてあげよう♪

### [9469] いちの	2003.01.27 MON 21:23:25　
	
こんばんは。
今日は動きましたよ！！家から出て渋谷まで行きました。
渋谷で開催していた「メトロポリタンなんとか展（？）」に行ってきましたよ！！もうね～、久々の外出と絵画鑑賞で疲れたわ・・・。
いや～、美術は奥が深いは。わかんねぇ～（汗）。

＞[9453] 将人（元・魔神）様
う～ん。難しいところですね。
ジャンプ連載当時のカラーも見てみたいですね。
私はコミックでしかＣＨを見てないので、ジャンプ連載時のカラーを見てみたいです。

＞[9455] 千葉のOBA3様
この間は見事に雪が降りましたよ！！
多分、学校の方ではまだ雪が残っているのではないのでしょうかね（汗）。東京の冬も意外と寒いッス！！東京なめてたッス！！田舎者と一人身には厳しいッス（泣）！！
今日は行動したのですが、連れが野郎だったので、なにも楽しいことは起こりませんでした（汗）。今年の冬も長いみたいです・・・。

＞[9457] 里奈様
里奈様を未成年なんかに間違えた酔っ払いをここに連れて来い！！その腐っためん玉を浄化してやる！！
私は成人に見られるのになんで里奈様が未成年なわけ？おかしくない？おかしくない？
まー、こっちとしては成人に見間違えられることは返って好都合なんですけどね（嘲笑）。
あと、里奈様が風邪をひかない理由は頭の中に馬と鹿を飼っているからだと思います（笑）。このとんちが理解できますか？
それに、何時私が里奈様に癒しを求めたのでしょうか？TAKESHI様に変なことを吹き込まないように（汗）。あれはお金で里奈様スマイルを買っているのではなく、お金を払って止めさせているんですよ～（涙）。TAKESHI様～そこんとこヨロシク！！

＞[9464] たま様
あ！たま様だ。（淡白）

### [9468] OREO	2003.01.27 MON 17:21:12　
	
こんばんわです。
溜まりにためてしまった、勉強を片つけながら、
カキコしに来ました☆

＞９４６６ぽぽ様
ＣＨ３の再放送が始まるんですか！？！？うらやましいです～～！！３のオープニング、かなり気に入っています♪♪
ＣＨゼ～ンブ再放送してほしいですよねぇ～！！

＞９４６４たま様
待っていました！復活の兆しですね♪
でも、病みあがりなんで、あまり無理なさらないでくださいね！

＞９４６２里奈様
タバコ値上がりするんですか？２２０円とか、２４０円とかでしたよね～？どのくらいになるんでしょう？？コッチでタバコって＄７とかするんですよ！！値段高くして、できるだけタバコを吸う人を減らそうっていう、政府の方針らしいです・・・。それでも、買う人は買うと思うのですが・・。

＞９４６１将人様
私がず～っと前に言ったことは気になさらなくていいですよ☆ＣＨコント楽しみにしてま～す。

＞９４６０無言のパンダ様
そのチョコ、一体どんなモノなのか、すっごい気になります（笑）そして、味って、一体？？フツーにチョコなんでしょうか？？とっても、ナゾです☆

＞９４５５千葉のＯＢＡ３様
お子様の風邪が治って本当によかったです！！でも、またぶり返さないように、気をつけてくださいね！！

今日は、ココまでで勘弁させていただきます☆
も、手一杯です（*-*;）

　　　　「私にもとんかつ定食ください～～！！」
っとかなり叫びたかったです。95円なんて破格！！
しかも福留食堂ってすごい量のメニューありますよね。
なんか一杯メニュー札がかかっていたような・・・。
よかった。文字が書いてなくて・・・。（笑）

### [9467] 野上唯香	2003.01.27 MON 17:15:32　
	
里奈様
個人的会話のメールはパソコンよりも携帯の方が四六時中電源入れてるのでそっちじゃだめですか？

将人様
コント原案をつなげたメールが来ましたよ！凄いですね・・・。

### [9466] ぽぽ（Hyogo）	2003.01.27 MON 15:59:49　
	
### [9454] 将人（元・魔神）様〔レスははじめまして、かな？〕
### [9457] 里奈様〔覚えておりますよ(^_^)〕
ああ!?そうでしたね、りょうちゃん料理うまかったんですよね｡ぬかったわ。そういや鹿島悦子ちゃんの回でも「うそだろ～～!?」というような豪華な手料理、披露してましたね。包丁さばきを見るのが初めてだったのね。
萩尾さんの回ではベンチの上でものすごいナイフさばきを見せてくれてたり･･･。大爆笑もののナイフさばきを(｡･´ワ｀･｡)

話は変わりますが、今週の土曜からはＣＨ３の再放送が始まりますね(関西だけ？)。久しぶりに｢Running to Horizon｣のオープニングが見られて楽しみ。
ＴＶ版は何回か再放送されてるけど、劇場版ももう１回だけでも！地上波(or衛星)で再放送されないかな～(´｀;)

### [9465] 謝麟	2003.01.27 MON 12:00:04　
	
to 里奈
thank you for you tell me the new story about <a.h.>
In china,print is so slowly,en,today I'll goto the book shop.find some new books,.....
yesterday I have eat chaffy dish
so peppery it is!!In Sichuan
everything you can eat in the restaurant are too peppery!!
If you eat too much more.you'll
not feel good to your bingy.
well!!!I want eat something 遼
did!beyond belief,that 遼can cooking.
who teach him?海原？？
but now some man can cooking well than a woman.I'm good at it too.
when I young,my mother told me,that,to a good man,you must be good at cooking,and do some housework.Now I think that do some cooking can make me happy.can give me some of success!but....I hate wash bowl.（￣ヮ￣;）

### [9464] たま　（復活・・・ｶﾅ）	2003.01.27 MON 09:50:00　
	
アザラシ定食お待ちぃーっ！
（キャベツ大盛り）

長らくお待たせ致しました。
また夜に参上致すぅ。

### [9463] 千葉のOBA3	2003.01.27 MON 08:04:39　
	
おはようございます。
今日は朝から雨降り・・・。今年の冬って何日かごとに雨が降ってるのに何故こんなに風邪がはやっているんでしょうねーー？

９４５７　里奈さま　　なに！？未成年と間違われた？？？
そんなに不良に見えたかっ！！里奈さまが風邪をひかないのは、
たぶん、アルコール消毒（？）のおかげでしょう。
私がインフルエンザうつらないのは、看病の間、食べまくるから？おかげで、またまた１．５キロオーバーなんです。今回ちょっとあせってる・・・・。（早く戻らないと！）
りょうちゃんの吸ってるタバコって、ＡＨだと「出会い編」の時、アシャンが診療所にいる間パチンコしてて、もって帰ってきた紙袋から、チラリと「ＣＡＭ＠Ｌ」が（スペル違うかも・・。）見えてたんですけど・・・・。そうかー、タバコ値上がりするんですか。またまた、冴羽家の家計にひびきますねー。（笑）って笑い事じゃないってか？

９４６０　無言のパンダさま　　「もっこりん」ってチョコがあったんですかー！？わーーー！見てみたい！うちのお店に置かないかなーーー？ところで、例のパンダアザラシが、宣伝してるお菓子ですが、うちの店今度の棚卸後カットするかも・・・。要するにーーー、あまり売れないのでなくしてしまうかも・・・。ついにステッカーＧＥＴできず・・・。（大汗）すみませーーん！

このところ、カキコが少ないのも、やはり風邪のせい？？？
たまさま復活したんですか？「たーま、たまたま！（呼び声）早くでておいで！」

### [9462] 里奈	2003.01.27 MON 02:18:59　
	
今夜のＣＨ２再放送、最終回なんだよねぇ～　（Ｔ-Ｔ;）
深夜４時半からだから絶対寝ないで見てやる！！

もうすぐタバコが値上がりしますね。吸ってる方にとったら大迷惑。
ところで、遼って何のタバコ吸ってたんだっけ…？

☆９４６１　将人様
はいなぁ～♪メール届きましたよ！
でも、あれじゃぁ～ もう『ミニコント』じゃない…（汗）
今まで思いついたことメールしあって来たけど、あんなに長編になってたとは…！こりゃ また考えなきゃイケナイわ！

☆９４６０　無言のパンダ様
『もっこりん』！？しかも『精力剤』ですかっ！？
きゃいん！見てみたい♪
バレンタインかぁー。里奈なぁ～んにもしないわ、きっと。
去年までは頑張ってたんだけどな。
そういえば高校の頃、好きな人に『里奈の手作りチョコ受け取るなら正露丸用意しとかななぁ～（笑）』って言われて、手作りチョコと一緒にチョコが入ってる正露丸の瓶渡したことあった。一生懸命作ったのに正露丸のほうがウケてたなぁー…。

うっ…！若く見られて喜ぶのは歳とった証拠！？
いやだぁぁぁーーっ！里奈も遼ちゃんみたいにハタチでいたぁーっい！

たま様は寝込んでいながら里奈に直筆の手紙を送ってくれましたよ。
一応生きてるって。でも…この手紙が里奈様に届く頃には復帰してるはずって書いてあったのに まだ現れない…。
もしかして たま様の身になにか！？
ハッ！もしかすると、アレは遺書か！？いやいや、あの手紙のどこかにダイイングメッセージが！？

☆９４５８　野上唯香様
高校の時って つい最近のことだと思ってたけど、気が付いたらもう５年も前の話なのよね…。（あぁ…涙が…キラーン）
語り出したら長いわよぉー（笑）
良かったら、ココに関係しない会話は直接ＰＣアドレスにメールしてね♪
いくらでも付き合って差し上げますわよ★

### [9461] 将人（元・魔神）	2003.01.27 MON 00:30:21　
	
里奈さま、野上唯香さま宛てに、
CHキャラが教師だったらの合同ミニコントの
今までで出来ていたのアイデア案を
集めて、順番を並べ直した物を、お送りしましたよ。

OREO様に去年の11月06日頃に要望されてから、
３ケ月以上たってしまって、皆さんに忘れられて
しまっているかもしれませんが、そろそろ、
この掲示板に出すようにしますね。
